如果海賊改名做回憶王會唔會更貼切?

海賊回憶最高!

垃圾王

起底海賊團

休刊王

火影都好多回憶

鳩屎王

到E家都未講過兩年練功發生過咩野事,卓洛盲左隻眼都無人問佢無人關心佢

唔通佢開咗寫輪眼又要話你知